婚禮收過或俾過最仆街既人情係幾多

特別想聽已婚人士既親身經驗

冇咩特別，minimum嗰封 收到500

ps: 地府集團酒樓中價酒席

當年收過一封$350,因為我本身唔識佢,佢只係陪人黎,我有叫過佢唔駛比,所以我都真心多謝佢

雖然我自己都唔係有錢,但真心請得佢黎都唔太計較封幾多人情